再見亦是朋友

同分左手一陣既佢做緊朋友，唔知佢想唔想係翻埋一齊，應該唔想
唔知可唔可以再由朋友到再做戀人
分手原因性格不合，成日嗌交

算啦 無謂chur人啦 做返到朋友已經好難 呢D分手理由都係善意的藉口